垃圾其士集團逼人去檢測

又話員工自願性，唔去又要寫解釋信，防疫津貼又唔派，正一垃圾公司

前世做錯事 今世做其士

幾時講? 未有通知既

推

好多工程公司都要

被自願

啲私人公司都要交數？